生菜有蟲

今日洗生菜時發現有蟲, 但又唔係平時既菜蟲, 有冇人知呢條係咩蟲?

水蛭
吸血
愛滋

似水蛭